如果命運能選擇，我仲會唔會係a0?

唔會

因為我會揀唔出世

扮A0 食女

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

嗯